/* (No Commment) */
"About Apptentive" = "Apptentive 정보";

/* (No Commment) */
"Apptentive is a service that allows you to have a conversation with the makers of this app. Your input and feedback can help to provide you with a better overall experience.

Your feedback is hosted by Apptentive and is subject to both Apptentive’s privacy policy and the privacy policy of this app’s developer." = "Apptentive는 이 앱의 개발자와 대화를 할 수 있게 하는 서비스입니다. 귀하의 의견 및 피드백은 전반적으로 개선된 경험을 제공하는데 도움이 됩니다.

귀하의 피드백은 Apptentive가 관리하며 Apptentive 및 이 앱의 개발자의 개인정보 취급방침 모두의 적용을 받습니다.";

/* (No Commment) */
"Apptentive’s Privacy Policy" = "Apptentive 개인정보 취급방침";

/* (No Commment) */
"Authentication Failed" = "인증 실패";

/* (No Commment) */
"Close" = "닫기";

/* (No Commment) */
"Closes Message Center." = "메시지 센터를 닫습니다.";

/* (No Commment) */
"Discard" = "취소";

/* (No Commment) */
"Discards the message." = "메시지를 취소합니다.";

/* (No Commment) */
"Displays information about this feature." = "이 기능에 대한 정보를 표시합니다.";

/* (No Commment) */
"Displays name and email editor." = "이름 및 이메일 편집기를 표시합니다.";

/* (No Commment) */
"Do you love %@?" = "%@ 앱이 마음에 드세요?";

/* (No Commment) */
"Failed" = "실패";

/* (No Commment) */
"Invalid response from server." = "서버로부터의 응답이 잘못되었습니다.";

/* (No Commment) */
"Learn about Apptentive" = "Apptentive에 대해 자세히 보기";

/* (No Commment) */
"Network Connection Error" = "네트워크 연결 오류";

/* (No Commment) */
"No" = "아니오";

/* (No Commment) */
"No Thanks" = "아니오, 괜찮습니다";

/* (No Commment) */
"OK" = "확인";

/* (No Commment) */
"Oops!" = "문제 발생!";

/* (No Commment) */
"Powered by" = "기술 제공:";

/* (No Commment) */
"Profile" = "프로필";

/* (No Commment) */
"Rate %@" = "%@ 평가";

/* (No Commment) */
"Remind Me Later" = "다음에";

/* (No Commment) */
"Sending…" = "보내는 중...";

/* (No Commment) */
"Sends the message." = "메시지를 보냅니다.";

/* (No Commment) */
"Sent" = "전송 완료";

/* (No Commment) */
"Server did not return properly formatted JSON." = "서버가 올바른 형식의 JSON을 반환하지 않았습니다.";

/* (No Commment) */
"Server error." = "서버 오류.";

/* (No Commment) */
"Thank You" = "감사합니다";

/* (No Commment) */
"Unable to load the App Store" = "App Store를 불러올 수 없습니다";

/* (No Commment) */
"We're so happy to hear that you love %@! It'd be really helpful if you rated us. Thanks so much for spending some time with us." = "%@ 앱이 마음에 드신다니 기쁩니다! 이 앱을 평가해주시면 큰 도움이 됩니다. 시간을 내어주셔서 정말로 감사합니다.";

/* (No Commment) */
"We’re attempting to connect. Thanks for your patience!" = "현재 연결을 시도하는 중입니다. 잠시 기다려주십시오!";

/* (No Commment) */
"Wrong username and/or password." = "사용자 이름 또는 비밀번호가 잘못되었습니다.";

/* (No Commment) */
"Yes" = "예";

/* (No Commment) */
"You must connect to the internet before you can send feedback." = "피드백을 보내려면 인터넷에 연결해야 합니다.";

/* (No Commment) */
"required" = "필수";

/* (No Comment) */
"Message Center" = "메시지 센터";
